荃灣有直升機不斷徘徊

喺綠楊新邨後面迴旋處上空徘徊 已經有10分鐘
開埋強力電筒 唔知搵緊乜人

Ppuusshh

係咪又清算

好嘈，而家照緊山

唔通又好似上次咁, 趺左類似直升機既軍事器材要搵翻?

被消失

會唔會係飛行服務隊咋？

有機會, 等睇新聞

on9

係飛行服務隊

睇flightradar24隻機轉咗好多個圈

飛行服務隊

佢開咪up乜？

咩料

大帽山？

點解咁勁一隻直升機全荃灣都聽到

自爆

成個荃葵都聽到

好似走咗

【社區消息】荃景圍上空有直昇機盤旋 搜索行山失蹤人士

晚上9時左右，不少居民發現荃景圍上空有直昇機盤旋，持續超過半個小時，並利用強勁射燈照向地面。

據了解，晚上7時許，有市民報案指有行山人士失蹤，及後消防處委託政府飛行服務隊協助，使用直昇機進行搜索任務。消息透露，失蹤人士年約40歲女士，較早時間由愉景新城登山，至今下落不明。

#街坊來圖

From FB

屌

出左兩架直升機去搵

成個荃灣都聽到 佢都冇反應 可能出左事

愉景開始行
開頭果段算唔算行